張健忠條仆街搞到我炒濃口罩啦！

點算好🥺🥺

劣質口罩唔緊要

唯有趁呢兩日散埋佢

咁你未再買晒佢啲口罩，
到時fat fat 囉

花10秒支持丹麥媒體企硬，不向大陸病毒國家道歉。

綱址碌落去少少，就見到 病毒大陸旗 同問題，投Nej (不用道歉)。
Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?
(翻譯: 日德蘭郵報和漫畫家應該為這幅畫向中國道歉嗎？)

三千萬等於六十萬盒啫。

佢得1 lot 2400萬個...下水唔知幾耐

咪撚咁天真，到你班香港人買咩？
有貨都比支那人控制晒啦
慢慢捱啦，以為咁樣d 撚樣會嘔返d口罩出黎？
咪撚咁天真啦，遠到去南美洲都無貨呀傻仔
你聽你個政府講，慢慢等啦

全香港700幾萬人, 當得20%人出去返工出街
一日都要用140萬個, 我當你有3千萬個,
都只係夠你玩1個月, 我仲未計有醫護

仲要你confirm 買到ge 全部都係香港人，仲要confirm一人唔會買多於一盒。你諗下，只要一班支那人，一班藍絲掃一部分，你香港人都係要食屎

用CSI?

睇圖 口罩依家突破左十天移動平均線
二百蚊有好大支撐 實上得返

我估計就算一億個都唔夠十日用，我出去一日最少都要用 2個
一除咗就唔會用返同一個

藍絲唔係計700萬入面？🤔🤔🤔🤔

鑽石能量底

收$1 1xN95

信政府 唔怕！

四字成語 天真過嬌

好呀🤤

三毛狗抵死